玩交友app 不如玩吹水谷

返工返到個人好悶 想同人傾吓計但又冇伴？
我地谷有打算招收下新朋友仔傾下計，
大家傾下日常on9野，識下女女同仔仔
係近期呢個高壓情況下 9up當有趣ok？

有男有女，有個女admin仲單身喔，不過謝絕厹

有谷聚 食飯 唱k 睇戲 行山～

招下朋友仔吹水，有時講嘢會好mean方丈唔好入嚟
想入谷既就填from ～

1

2

3

4

5

6

7

支持樓主食曬啲女

想食仔多啲

謝絕狗公咁擺個單身女admin出黎托柒牙

你唔係狗公都一樣溝到女 我話既

無人推自推一下

如果小圈子入黎都係無謂

呢啲谷永遠都會變小圈子

唔會小圈子 基本上大家都唔係入咗好耐
傾計都係講啲家常便飯 唔會唔明～

睇嚟有慘痛經驗？

唔點飲野
好奇一問 活動係咪主要都係飲野
因為見有d gp係

我地少飲野 通常都係食飯多～
come

女仔都可以入嚟㗎女admin會take care你

咩年齡層
男女比例係咪10比0

盡力維持喺六四比例

I would feel the same

收咁多資料
你警甴嚟？